# Project Roadmap Cho Lập Trình Viên

## Giới Thiệu

Chào mừng bạn đến với dự án Roadmap cho Lập Trình Viên! Dự án này được tạo ra với mục tiêu hỗ trợ và hướng dẫn lập trình viên trong việc xây dựng và phát triển kỹ năng của họ.

## Nội Dung

### 1. Roadmap Chi Tiết

- **Frontend Development:**
  - Hướng dẫn chi tiết về học lập trình frontend từ cơ bản đến chuyên sâu.
  - Cung cấp các nguồn học, bài giảng, và dự án thực hành để phát triển kỹ năng.

- **Backend Development:**
  - Tạo một hướng dẫn chi tiết về lập trình backend, bao gồm cả C#, .NET, và các kiến thức về cơ sở dữ liệu.
  - Mô tả các dự án thực tế để lập trình viên có thể áp dụng kiến thức vào thực tế.

- **Cloud Computing:**
  - Liệt kê và giải thích các dịch vụ quan trọng từ các nhà cung cấp đám mây phổ biến.
  - Hướng dẫn cách tích hợp và triển khai ứng dụng trên môi trường đám mây.

### 2. Cách Sử Dụng

- Mỗi phần của roadmap đi kèm với các nguồn học, bài giảng, và dự án thực hành.
- Bạn có thể chọn theo dõi toàn bộ roadmap hoặc tập trung vào các lĩnh vực mà bạn quan tâm.

### 3. Đóng Góp

- Nếu bạn muốn đóng góp vào dự án, hãy tạo một "Pull Request" với những cải tiến hoặc thêm mới.
- Chúng tôi rất hoan nghênh mọi đóng góp từ cộng đồng để làm cho dự án ngày càng phong phú và hữu ích.

## Liên hệ

Nếu bạn cảm thấy cần sự hỗ trợ hoặc muốn chia sẻ thêm với cộng đồng, đừng ngần ngại liên hệ với chúng tôi qua:

- Email: [huyxvd@gmail.com](mailto:huyxvd@gmail.com)
- Facebook: [facebook.com/huyxvd/](https://www.facebook.com/huyxvd/)
- LinkedIn: [linkedin.com/in/huyvd/](https://www.linkedin.com/in/huyvd/)
- Số Điện Thoại: 035 222 1769
- Zalo: 035 222 1769